然而，諸如此類的排除錯誤使基於共性的隊列的有效性受到質疑——特別是當個人無法選擇不被包括在這些類別中時。 谷歌廣告設置允許廣告商排除“未知性別”的人|卡羅琳·萊登| 2021年2月11日|搜索引擎土地 
 由於費城球隊爆發冠狀病毒，NHL本週連續推遲了華盛頓隊的三場比賽，包括週二晚上與飛人隊的比賽。 帽隊正在處理一個意外的突破。 他們希望用它來恢復和重置。 薩曼莎·佩爾2021年2月10日|華盛頓郵報 
 這些因素包括本地意圖、再營銷列表、廣告特徵和季節性。 智能競價:機器學習改進PPC廣告的五種方法|加布里爾·薩德| 2021年2月10日|搜索引擎觀察 
 如果你進行本地搜索，你會注意到谷歌3-Pack中的每個企業都包含大量的積極評價。 一個小企業的一步一步指南，在2021年主導本地搜索|約瑟夫戴森| 2021年2月10日|搜索引擎觀察 
 一些較小的怪物可以通過揮舞錘子擊敗，包括無實體的手或戴著瓷面具的奇怪孩子。 《小噩夢2》讓我每時每刻都感到恐懼。 我很喜歡。 Elise Favis | 2021年2月9日|華盛頓郵報 
 是的，我們的價值觀包括容忍那些想要取笑宗教的人。 阿亞安·希爾西·阿里:我們的責任是讓查理週刊活下去|阿亞安·希爾西·阿里| 2015年1月8日|每日野獸 
 因此，在這一點上，任何F-35計劃都不可能包括視頻數據鏈或紅外指針。 五角大樓在隱形飛機醜聞中失火|Dave Majumdar | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 他的鄰居包括其他一些散落在該地區的設計師前哨。 Liza Foreman | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 石油總產量包括原油、天然氣、液體和其他液體能源產品。 事實核查週日秀:2015年1月4日 
 他的著作包括《渲染羅馬》和一部關於路易斯安那州政治的小說《最後的紅熱Poppas》。 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那種族主義者|傑森·貝里| 2015年1月3日|每日野獸 
 顯然，她更喜歡畫女性和年輕女孩的單一人物，但她的作品包括各種主題。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 在今後的歲月裡，除上述稅率外，還將包括由公司徵收的所有其他稅率。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 斯賓塞在他的《仙后》中讓其中一個角色把它和其他因藥用價值而聞名的草藥放在一起。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 這三個群體必然包括社區中所有流通貨幣的人。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 向上帝或以上帝之名懺悔，意味著履行服務，其中包括履行聖約。 契約條例|約翰·坎寧安